到底點樣先會黃雨/紅雨？

點解落左咁耐咁大雨都未轉紅雨？ 明明係放假 天文台有足夠理由轉紅雨wo

睇天文台心情

一男子因素

你都識講「放假」，都放晒假邊有人去轉色

要每小時雨量超過50毫米先會紅。 依架先22毫米 真定假呀

以我所知水浸先係黃雨

指定地方50毫米wor

Office hour唔會出
Non office hour收左工冇人出
結論：唔會有

屌你水浸咁都冇紅

好彩今日紅日

睇過臺灣記者有段片解釋降雨量 解釋得幾好 樓豬可以google下

天文台: 我今日心情好撚差

今日唔係勞工假

Google? 不了

個男子就係天文台台長